如何評價BANZ GLA250

同X1同級
貴過X1好多
但網上好少盤
車行佬話GLA散貨散得好快

BANZ 乜撚野車黎

mk仔先玩嘅車

個人覺得x1好好多
個內寵闊，舒服，車震滿分
1500cc慳錢慳油
GLC個寵後座坐唔到人
試過就知
而且glc既價錢買到好多更好既車
死要benz個名既冇計

點睇gantz既玄野計

你係咪想講cla？

係 睇錯左做cla

40幾個可以買到 Mercedes SUV，仲有上會package，梗係多人狗衝啦…

glc個後座都坐唔到人?
定你想講gla

打錯glc
自膠
同事買左gla後悔到喊
一開頭貪benz個名

傻鳩先買gla 加多小小直上G63

好多揸緊E S GLE 嘅客買俾老婆揸

唔差在等佢遲啲出埋g65 上g65

sorry囉
打錯字姐咁撚惡

加少少

glc係神級正既車
又型 又好坐 同x3一樣咁大
可惜太貴
x3係好坐不過司機位好柒
內裝設計benz真係贏左
岩岩買左2手gla
幾型仔既
後座大過a仔少少啦
網上好少盤
2000cc都唔會話點大食

之前揸7人車 1公里2$呀

點解要用知乎式標題

GLA 係咪全時四驅?
坐過幾次,覺得後坐窗細左啲

Benz 啲款越出越悶，個人覺得今代CLA 250無咩特別，一般！

唔係部部都有 4 matic

250好似全部都係4matic喎

老老柒柒好僧大陸人
不過知乎其實幾有用

聽講頭幾批有

而家嘅 facelift 款係冇，我自己都有睇新車

gla250 amg edition有冇

Gla250 一定 AMG，係冇 4matic